員工飯堂張台上面有錢

執唔執好？

下世少心d